澳門緬甸外傭唱歌舉昂山素姬照片 疑被警帶走要求遣返

又一證明 背後一定有中共

垃圾中文，遣返洗咩要求

講開又講三盞燈嗰度好多緬甸餐廳，應該都幾多緬甸喺澳門

無私顯見私

澄清左冇喎

緬甸外傭
香港好似少見

一看就知上文是看圖作文，下文才是事實報導
幾多連登仔中左招

柒咗 差佬話冇呢件事